見到花迷話美斯年紀大無體力先行行企企走動少

摩迪年紀細?
足球咁高強度
美斯考慮退休未???
反正都退出過國家隊
唔差在退出埋足球

btw 美斯根本無領軍力
好心就交返個隊長臂章出黎

摩迪年紀仲大過美斯

美斯完美示範一般打工仔心態

千錯萬錯都唔會係佢錯

飲得可樂多冇計

摩迪係皇馬已經跑上跑落 梅西係巴塞已經散步 番到國家隊又散步 你不如唔好撚踢啦 退休番去揍仔朝早落街同呀婆妹住競步算

牙朗一定後生過霉閪

踢巴塞散步話留力世盃
世盃散步到底留力做咩

留力國王盃

丙朗仲可以高速跑6,70碼上去傳個波俾基捷斯個傻鳩單刀控甩腳

美斯頹到一段跑快啲都冇